[緊急] 粉嶺撚請入！阻止嘉福工聯會自動當選

盛福 工聯會已經做左10年
上届更加係自動當選
呢度冇嘢多，廢老多（日日喺下面露天劇場 妹下妹下賭錢）
真係唔想溫和達條撚樣今年又自動當選

上屆立法會 呢度民主派票佔57% 當中最多嗰個仲要係梁頌恆
絕對係可以打得贏
票數 名單
807 鄧家彪
693 陳克勤
620 梁頌恆
531 張超雄
441 楊岳橋
424 陳志全
371 梁國雄
363 林卓廷
248 方國珊
230 陳云根
225 葛珮帆
212 容海恩
194 范國威
147 李梓敬
145 鄭家富
43 麥嘉晉
43 李偲嫣
37 侯志強
23 黃琛喻
9 廖添誠
5 梁金成
2 陳玉娥

悲傷還悲傷
希望大家通傳 叫民主派派多個人落嚟
光復多個地方

利申：嘉盛撚 一陣落去默哀

推
利申 一陣一齊落去默哀

推

其實搵個巴打絲打出來選會唔會好啲？

有冇人出嚟選先

最好就民主派 出到人
參考上次傘兵 好多都唔夠support所以輸
就算贏嗰啲都係深耕咗一段長時間

RIP

Rip

區議會要靠實質政績
無恥如民建聯，要新人接捧，都要長年累月俾佢做地區工作
呢個要撼就唔好剩靠光環，長遠唔WORK

立法會，夠時間
要分兩條路，
地區直選
功能組別
兩邊都要鬥智鬥力搶，因為分組點票要兩邊一齊先成事

參考上次北區區議會
天平 祥華 華明 喺政黨加持下 都得咗
就算fail 我都唔想係自動當選

推推推推

溫和達真係垃圾黎

香港人加油